發夢遊行收物資有冇得諗？

我肯定個日一定有103萬人up㗎啦，啲狗無可能搜曬咁多人嘅書包。唔洗帶好多，每人帶幾枝水/飲品、生理鹽水、唔顏色嘅藥水、個幾樣基本裝備、索帶等等等等
乜x都好啦，帶到就帶。

大家覺得有冇可能？會唔會有人幫手收集到物資？
利申：我想第日發夢帶多啲嘢去野餐

推